唔好將自己睇得太重

其實佢眼中根本冇你

唔好將對方睇得太重

會受傷

Arm

知道

我都慣

看得愈重 傷得愈重
無開始就冇結束🙏🏻

係

好

慣乜

G

長輩文

Hi

做乜

有啲嘢想同你講

講啦

你好重要！！！！！！

係呀

做咩無啦啦咁講呀😅

見你好似唔開心就講下

我都知

知自己咩料
唔洗擔心

我真心話嚟

都要做到！

我有咩重要呀

我都唔識解釋
但感覺上你就係重要了（摸頭）

知啦知啦
打皇冠未

你扮知了
抵了

打*

On

個幾場好難打

太多aoe
我鋪場都冇用

不過唔緊要 都贏了好多哦～

頭先開皇冠拎到傳奇

好麻煩
一落場就清晒

屌呀⋯

玩到有點攰

唔該塵仔

早d瞓啦
你又唔舒服

食屎狗

你聽日返幾點

笑死我 你啲反應好搞笑

9點

我都係

🤷🏻‍♂️

抵死

又要靠意志力起身

叫埋我

每朝起身都要坐喺床發呆發幾分鐘 好撚攰

你都係呀食屎狗

叫你個頭 我九點先起身呀 你係咪九點先起身呀

傻9先係咁
我就瞓係張床度

德你係

我瞓喺床度就會合埋眼架啦
要坐起身先得

咁你又話返9點

正一屎忽鬼

渣到

反彈

不過聽日上完打波 爽

不過唔知book 唔book到場

屌你老木

去偷睇先

系 我係九點 你近我咁多 onj 我要720起身呀

仆街

爽到

驚了

8點叫我

聽日木波打了

洗你講咩 我一早知啦

你屎忽就叫

你八點起身 九點返到去？

唔好咁啦
其實真係會慣

辣殺

賤死

Y

木得打is poor d

但做唔到

Fk you

算

唔比

輕鬆啦

講笑，未知

第一日識我？

你五分鐘出到門架啦？

下你明明刷牙要刷3個字

收皮啦
我出去bk場打

唔知第幾日識

遲到係基本啦

你d fd都打架咩

💔

有人識打

我遲到會無坐位同埋要人讓位入 好煩 逼撚死

成日係到FF以為人地仲好關心我

講起
我想講 原來你之前都喺過我d po留言

渣到
你d frd死架

我都想識打 超廢

其實自己已經乎合BMI指標，唔使睇得自己太重。

我關心你得唔得

咁都要人讓位比我入架

咁我200磅大肥仔可以點做

其實你可有可無

唔係架你

Is

多謝你啊 連登有愛

系

睇多d打多d就會識

我成日睇

雖然你關心我 但循例都要系你老母先

22.9都未超重既

急

人地一早放低左我 有新target啦

笑乜

睇av?

支持

Can i be your target?

乜

做得好

喊了

得你睇埋呢啲嘢

有冇諗過你仲未係target

估唔到囉 然後我個時都無乜覆你

我睇av好出奇咩

如果唔係要出廳拎嘢 我一定唔會起身

咁又好似係

唔識你係咁

（抹）

咁你要努力

拎乜

駁唔到

How

分咗手又話你知咩

明架啦

sad but..

合返埋對手

我都唔知自己想要啲咩

Now sick is ok

唔見咗 合唔返埋

你鍾意咩type

True

細心掛 可能仲細 講feel多過條件

一齊試下抽離下 然後就會輕鬆少少
唔好等佢text你 夜晚無咩事熄手機早啲訓

如果係咁易就好啦

咁都上熱門

你型

早點瞓了

你先

自古成功在嘗試
次次等到絕望 心裏面不斷諗對方 徹夜難眠
最後我發現熄手機之後個腦可以安靜好多 訓到自然醒

你瞓完到我瞓

唔係，一齊瞓啦

有時就係會不停咁諗
可能攰到諗唔到先可以安眠

好呀

葉

咁個瞓未

個？

你*

好多正皮 勁到

刷牙先

快去

偷偷留下負皮

Of course

笑到我

Yyyyyyy

笑你老木

我老木無嘢好笑

吹呀

呼呼呼呼呼

....?.?

傻9

閘住再反彈無回頭

@傻9雪

咩事

屎忽鬼

瞓未

瞓口

口？

死87

打多咗姐

陪我

塵仔 有啲嘢想同你講

陪乜牙

請講

瞓教教

嘩屌 咁撚多正皮嘅

仲以為你講乜

真係唔明點解我可以咁勁 唉

我用多幾個ac負皮先

我好耐冇玩了

瞓la7head

勁唔勁先

食屎啦
成日匿埋自己玩

笑撚死 下唔係點呀

扑ed

上次老豆話弱智驚
跟住前日見佢 佢仲玩緊

有乜理由咁多正皮

唔勁

（掌嘴）

叫埋我玩

你玩到咩 收皮

基本啦

就嚟破你朋友紀錄 10個20 okok Challenge received

10x20

Ok next time

笑
苦練多廿年啦你

啊 笑到我牙

狗到你

男神

依家呢

收皮啦 唔信 圖呢 屌你 想呃9我 無咁易

少左啦

輕鬆 sorry 一定得

咁大反應

屌笑咗出聲

Lm睇喊

你都唔鍾意打機

唔係講笑
開早多兩個鐘應該有500個正皮

唔知佢wo
正係知我cap圖同佢講我20x7 佢反我白眼 之後再cap圖話我知佢最高19
我叫佢唔好勉強

冇

一定唔會
呢次我相信自己

鍾意了

咁都得牙你

信住先

我覺得你呢句呢 好似呢
姐係我有個fd po ig要睇時間 要830po
我問點解
佢話因為人地食飽飯上ig多like d
我：

咁都叫大反應
未見過世面了

差唔多原理啦

收到wind chan ching戲子

姐係點

需要點時間
屌我一場都玩撚咗15分鐘

鄉下仔係咁架啦
有名你叫
落塵.（鄉下仔）

死港女

屌 連登全部都係情聖

有時間去打J打波 返工La
有錢就自然搵到女
你無料 無錢 邊有正女Ar 邊有愛情Ar
日本成日都寫無料
你估係真Ga 比你係電腦到打免費J
Ja
傻
仔

愛情只係一場遊戲
可恨Ge係
場遊戲係需要入場券
而你無錢買
到買得起果陣
呢場遊戲都已經係場買賣

玩得耐就蝦老豆

姐係話你好叻扮嘢

但我冇咁做啵

屌咁有得笑緊係笑架啦

渣架

你將會咁做

訓唔著

唔舒服？

大師
又講經

慘到

你見到？

做咩呀

Am

多嘢諗

要停了

摵時腰

預知

Are

樓豬個時講完我笑咗

Me2
聽日off咩你

8點起身

勁到
咁我幾時出pool呀

粒腰

仲簡單
照鏡就知

橙到
叫埋我起身啦
我返9呀

快點

一定好快
十卜清上馬

木了

震你
唔想黑眼圈再擴展

其實我明

得的，信我

唉

🥴

又震禾
擺定部手機係下面先
一齊瞓啦好冇
唔好又咁夜瞓啦
對身體唔好呀

其實個個都明⋯

覆埋依個訓

立即有

好
Gd nite & nice dream la

見唔到

首先要有對象

瞓
好攰

好呀 早抖！！！

一齊瞓！

好呀！

扮瞓之鬼

塵仔

非花

文仔唔開😢

舊嘅都未完

但控制唔到自己 總會上心

要你

屌 去咗廁所姐

花仔喺度 真係瞓啦我

刷牙瞓啦望

別說我對你多緊要

一早刷咗
用埋x口水

漱 ok?

早抖

好眼瞓

你做乜話我扮瞓之鬼 好好笑

早晨

豬仔

自信D

練習下
慣左就得

傻瓜

就係自信左先覺得佢會重視自己
原本最後什麼也不是

You just want attention

Ok

又話瞓
又偷偷起身覆

去廁所呀呀呀呀 尿都唔屙得呀依家

屌我就瞓著 無意志力

明了

瞓囉

我講真架

急尿

痾

完

K

唔眼瞓咩你

串了

準備瞓

唔比瞓 清醒

唔比瞓，清醒

好攰
又冇嘢做

幾時有呀 又屈我

上堂就是了

冇屈

唔上

咁你講我串乜

要搖醒你至得（搖）

串我

唔得

邊度

中學我一瞓我後面個同學好大力打我

依度

對唔住

認了

傻9雪

唔得唔得，同你講嘢

跟住我打返佢發咗佢脾氣了

好攰

惡4

瞓醒咗未

好大力 次次打到我好痛呀

冇瞓
上堂

我又打

乖
做得好

我會打返你然後再發咗你脾氣了

收

唔准

下讚你wo

笑
驚？

55

唔要

驚你有牙牙

66

習慣左

咁你要乜

你

比你

好！

食嘢木

接住

好重

啱啱先落堂

真係

Me2

快做運動

慘

唔洗做 食住瘦

2個鐘lunch

輕鬆3個鐘

扮
水腫大肥婆

最on9係3個鐘lunch

屌你老木 想人身攻擊我 無咁易

瞓教 時間過得好快

似住進你生命裡

係 所以都係還是放棄無謂棄醜

唔捨得

又有咩咁好笑

咩事咁傷心

點解要話我扮瞓之鬼 明明就真瞓

吹牙

面前面個時試下問佢可唔可以鍾意你

點解要咁做

冇得解

喊咗出聲

喊得好 喊得妙

Um我講笑
你地傾咗幾耐呀

屙咗屎未？

Sor 我認真左 兩年幾

嘩兩年幾 痴線
下咁你咪鍾意咗佢兩年幾啦？

咁又冇咁耐 年幾啦

唔急就廢事屙⼁乛⼀⼀⼁⼀⼂

啦

真係耐 佢有無鍾意嘅人

打速成未

以我所知就冇

快點去馬了

鼓唔起勇氣

比你 快去
你同佢講 我鍾意你
佢會呆一呆 咁你就問佢 咁你可唔可以鍾意我啊

教我未

有D 難度 要做下心理準備佢唔接受

隨便

食完瞓會肥

俾多d signal佢啦

可以點比SIGNAL?

多d約佢出街
多d身體接觸
做多d情侶會做既嘢之類

好怕羞 可以試下既

唔開心？

沒瞓了 打了

好熱

如果咁都唔得就直接黎啦

攰

打乜

除3

瞓陣未

羽毛球

除咗 都好熱

Yes直接地拖

無冷氣日牙屌你

唔得呀

謝謝你

點解唔得

頭暈

辣殺無冷氣不如唔好打

=.=？

上糖牙

走啦你

好似得無冷氣
不過搞手不是我

收幾點

唔係講笑 腳軟wo diu

好正牙啲中學雞

熱死不了

5點

抖下啦
瞓咁少又咁多運動量又熱
係咪傻左呀
快d飲多d水呀

Ys im

食老吉

係wo!! 仲肚痛 屌真係唔講唔記得
好 我有飲水嘅 呀呀呀呀 點解會腳軟架

4點

依家食？

乜牙

屌爆你

Is
佢地好餓

快點著校服

關咩事呢

辛苦你了 加油

叫佢地食我

掉左

唔理你了

針

笑咗 你都無肉 食鬼咩

我都係
但再現家都好唔捨得

點解又唔理

我3000磅大肥仔黎

我仲有件簽晒名既校服

減肥未

老雞雞

減唔到

老公仔

Lastday有個同學喺我件衫寫咗仆街

唔鍾意咁了 一時一樣

請振作

老雞是沒有人要的

我果件有幾條J都tim啦

咁我走先

唔牙

笑

唔好咁啦

好出奇咩

咁點好

唔出奇 你咁型

再講走就掌嘴

我好柒

掌啦
反正都唔講架啦

唔好鬥柒...

又上熱門

唔洗爭
我最柒

唔講咪啱，乖

係,呢個世界冇話冇左邊個唔得

多like 到

係咪都要走

點解要咁

孤單真的不可怕

少到

負皮咗

急乜呀唔好走啦

唔愛你了

我心裡正皮

屌 腳軟
行撚咗七層
班仆街 屌佢地

塵仔hi

我等你

屌佢地 攰撚到我 腳震

唔受

On99

豬仔hi

無論係親人定愛人定朋友都好，唔好將自己睇得太重，佢地心目中可能只係當你係on9

點先受

佢地真係 屌佢地

我認
最無用係我

你只係佢既過客，不用太上心

可能我真係呢

表白

快
想睇

快抖

group

有邊個唔係過客呢

Okkkkkkk

立即表

屌到攰

瞓咗五分鐘

快

落堂木

要點表

差不多

比咗幾多錢買正評

你鍾意

快返去瞓

1個正皮=1個祝福

離題 0分重作

你鍾意點表

好好笑

今晚去吃飯

我=零

勁啦

咁邊個係一

還好

咁隨便

冇一

羨慕

冇人理係咁隨便

立即理

返家食健康啲

點理

唔想食

食完即返上床

秒回你

玩20

唔了

放啦你！

型？

有冇d冇腦驚呀

係
佢遲左囉屌

你頭毛型

我唔知呀
再係咁就嚟玩draw something

幾好
教到唔知時日過
真。教書

係wo你斬了頭毛未

唔係
佢吹水咋

十世啦

o5ok？？？？

我都識

自斬

5噢畸

我好叻

斬你條毛

唔識畫？

係
我真毒唔識講嘢

識呀

你叻過我

洗唔洗再斬

好短了

我好客觀，190磅

挑機

得你唔驚人

再斬

驚你

唔了
木錢

點解驚我呢

今晚先

驚你唔鍾意我

會斬親

☹️
算

下點會呀

慢慢斬就識 我都係

真架。今晚慢慢玩
要wifi down

咁傷心啊塵巴

靠你了

唔了
你玩得開心d啦

Hi miss
冇咩傷唔傷心
都慣了

放心交比我

唔玩呀？

推到樓豬見到

所以我覺得我好輕

唔要柒頭

唔了
摺埋先

樓你老木

最近重左幾多呀

柒頭=我
明了

唔玩唔緊要，最緊要攤返開

我知我講錯，所以咪即刻改

陳塵～

唔準摺埋了

推

去咗邊!!!

唔係自己都推到一頁呀嘛..

唔理我了

摺到世界盡頭

絕對唔會比你咁做

摺完要返嚟 一定要，要一齊講嘢 打機架

讓我一個

但我真心唔想比你一個

摺tgt

咁你摺完記得叫我 等你

你去玩住先啦

塵仔~

點

你點hea覆我都係咁愛你

唔喊啦？

叫下你哦

一路喊一路覆

抺返

聽日早起記得早D瞓啊~

起到先算

絕對可以起到

唔想起

好想攤喺床呢

Ing

唔好喊

明早去麻麻度 去完返學

打皇冠

👌🏿

誰願一生只有恨 能否给我安枕

做咩唔開心呀
呵返

你今日有無準時返工

遲到是基本的

要早點瞓！

聽日唔洗返

係喎，咁可以遲啲瞓！自然醒！

陪你

好呀 食飽未

點解我打機可以咁勁

飽lu
你食木

食屎狗又偷玩

八點已經食完啦~

一得閒就玩，上車放break瞓前瞓醒都玩!邊講得咁多次!! 再講會洗你版

做咩唔同我講牙

禾唔理牙

下係咩
唔係 你個時未覆我呀嘛

咁我一玩就同你講啦

覆左啦

巧

個時已經食完沖緊涼啦~

LM你一定話我煩
我真係一拎起手機就玩

唔好食完先沖涼呀
會對腸胃消化唔好架

唔好講囉

係囉其實點解 呢個由細聽到大 但真係唔明點解

我會講，你唔話我煩就得

食完嘢d血會去左腸胃度幫助消化
你沖涼會令血流返去全身度
咁消化能力咪差左囉

哦我好似有小小明
勁
BIO之鬼

KEKE~ 未玩~~

常識黎

打箱呀！

.
我無
咩呀咁多年都無人解丁比我聽囉

巧DER

解丁

SORRY

唔係咁架
快啲搵返我啦

有

我揾你

驚驚

唔係咁係點

渣左咁多架

其實我好享受你追我
我一直冇講出口炸

Who knows

嘩

呢幾日唔知做乜好攰 心情又差

笑咗出聲

做過咩黎牙

你解丁喎

我都想知
明明呢個星期係得閒的

你解
我無解
唔識

太多仔溝了
所以好攰

慘了
笑毒撚了

咩料呀

得我係

解丁喎

唔好爭毒la..
我有小小社交焦慮

我有自閉

解到* 打太快
得你識解 我唔識

..............................................................................

算
你唔明

無腦係咁

我講真的

你唔識都正常既

幫你

點解呀 咁咩係解丁

點幫
唔想醫，好煩

切

哦

唔洗醫
唔係病黎
唔洗煩

無事，一早接受了

汪汪

how?

Bad dog

dllm

唔話你知

say hi

講你就講

Say hi做咩要

講左就唔靈架啦

try it is ok

得把口
唔like了

因為型

你係見人就驚？

又得把口

咁又唔係

Jm9又上熱門呀

從來都唔會喊

1001

咁邊算呢

啫係呃我啦

木你份

咁又唔好咁講

我已經盡力負皮咗

將會有

你好似佢咁咩

#1 似

棚牙

木可能

從來唔會喊
呢樣係真

立即正皮

一定會有呢一日

純粹係驚啫
試下返下工對多d人就冇事

被笑了

呃我都係真

圖呢

對電腦

忍唔住

從來都無呃你

做補習社囉
對細路點都易d啦

頭先已經有了

👍🏿ED

必須的

你不是第一個笑

...............我唔識畫畫

好彩

oh yes

哦咩

我夠唔識啦
咪又係畫左

走先

想要畫咩
我依家畫

挽留

可以刨西瓜

我係第432個

我無乜創意

得431咋

想食了

我係第432 個 NOW432

又呃

屌

我all calculated

好搞笑 一睇返張圖有小小唔敢望

急屎 bye

想畫乜，依家想瘋狂畫畫 好玩

我今日去咗了

得幾筆
我果張先難畫牙

JJ

我屌你，正常小小呀

無創意ge人係咁...是否嫌棄了

你自己講既

姐係玩9我
屌你

係了
最少都畫返個人先啦

邊有玩你
認真的

喊了 無信心再畫落去了

點識畫呀大佬
咁你畫先

俾d你
繼續加油

我唔信你唔識囉

比多小小啦

正常小小得唔得

餓

俾晒你

唔得會點

無得畫

咁唔好，你都要留返D比自己

咁我走

咁又唔好
但真心正常小小得唔得 呢個真係畫唔落手

有人 + 兩個正皮 掂啦掛

3隻眼？

鼻嚟架屌你

喊了 超狗

3眼條黎的

喊乜牙

中間個粒鼻嚟

無
我睇返都笑咗

鼻lone呢

我勁d

係
中學視藝堂我叫我fd幫我畫

無呀無呀無鼻lone呀 食屎啦

狗到

忍心咩

唔忍心

😢

無計 個時真係唔識畫+唔想畫

渣架
Hea俾佢咪算囉

Ok等我嚟食
你唔洗食

十分認同

要畫英文名 畫得太樣衰 果斷請昌算

No你好重要
姐係你很重我都要

我再俾多十分

唔洗你食仲心碎
咁我可以點做了

💔💔💔

好似慣了你叫我傻9了
橙了

乜呀

叻叻

你碎幾多 我痴幾多

真

咁先讚

愛稱❤️

有痕

呢樣我都唔識搞

可唔可以呃我係假架

不嬲都有讚

渣架
睇黎夠鐘了

記住了

夠鐘啲乜？

記乜呀

死心了

你讚我

發生咩事

應該記得記得記得陪住你

有痕既心

非常時期

減肥咪冇咁重囉

咁我唯有補返啲紅色上去

你幾重我都要

承諾呢

300磅減唔到

要守住

會碎

你木守

就算我份人輪輪盡盡
都會盡力 輕輕力油

你講出嚟，我守

油錯色啦你

唔講了

絕對唔會

快啲啦
玩20叫你？咁係乜呀

依隻係粉色
果隻係桃紅
依家要油既係血紅
你揸住果隻係紫紅黎架

希望愈大失望愈大
冇會好過有

咁係乜 你講咗先啦

換返血紅嚟油

傻9名

好撚急躁 你講咗先啦屌唉

做乜呀

勁

應承咗啲乜呀我
我份人真係無記性但我都唔想無口齒呀 唉

勁乜

講啦屌

勁多正皮

依家冇晒lu

好少

無哂乜
你講咗先啦屌

冇牙

無乜嘢 唔好再呃我 快啲講

因為你有更多

唔講真係想發脾氣了

唔值得了

發乜

我應承咗你咩嘢？

冇牙⋯
邊有應承牙

你講真？唔好呃我

有牙
應承我好好照顧自己

下你走啦？講到道別咁

下你講真？你認真緊？

我真係嚇親了

姐係唔再講嘢？

Nope

唔洗瞓牙

姐係係唔再講嘢啦？

發生咩事了

咁早抖了

冇事呀

今日個心好大力咁跳

點解呀

你唔同我講嘢了

幫你禁實佢

咁我信你

唔知係咪唔夠訓
但係今晚又要通頂溫書

咁陪我瞓木

好
咁係咪唔會唔同我講嘢

最近好嗎

做咩咁chur呀
唔好成日捱夜通頂溫書呀
好傷身架
不如早d瞓聽日起早d身先溫啦

麻麻地

仍好嗎 重會每天失眠到 天光嗎

仍關心妳願每天問
最後也明白角色時已不相襯
還由他去代我為妳緊

誰人又相信一世一生這膚淺對白